{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27602",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(역곡) 필"
    },
    "text": "最安値補償全客室はスマートテレビとNETFLIXをご利用いただけます。 毎日全客室は消毒が行われ、無料のスナックバーも提供されます。 また、イベントでは常連客のために無料の貸室や宿泊特典が受けられるクーポンが提供されます。 宿泊施設は計18室の客室があり、近くには1号線の駅谷駅があります。 韓国語を含む様々な案内言語が提供され、予約及び払い戻し規定に関する詳細な案内があります。 予約は電話でして、訪問時に予約者名をおっしゃってください。 ただし、予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合は、事前にお知らせください。 入室時に身分証明書を要求する場合がありますので、必ず持参してください。 未成年者は利用できません。 いつでも予約や相談のために電話でご連絡いただければ親切にご案内いたします。 この宿は小さな映画館とヒーリングプレイスとして知られており、全客室はエアコンの掃除が完了していて清潔で快適な環境を提供しています。 客室にはスマートテレビが設置されており、ネットフリックスを利用することもできます。 セスコのUVパワー空気殺菌器で定期殺菌および消毒サービスが提供され、フルーガンで常時消毒が行われます。 冬のシーズンには漢江ラーメンサービスも提供されます(プレミアム客室以上に該当)。 全客室で無料Wi-Fiを提供し、ヘッドセットやレンズケースなどを無料でレンタルできます。 電話での予約も可能で、客室料金は2名基準で策定されます。 デイリーホテルやオープンマーケットをご利用の場合、駐車場はご利用いただけません。 入室時間は宿泊先の状況により異なる場合がありますので、予約の際にはしっかり確認してください。 この宿泊施設は未成年者が利用できないため、これによるキャンセル及び払い戻しはできません。 訪問者のレビューによると、駅谷地域ではコスパの良い宿と評価され、きれいで居心地の良い客室と親切な社長のためによく利用する方が多いそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何階建てですか？",
            "answer": "この宿泊施設は何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "無料の貸室や宿泊特典はどのようなものがありますか？",
            "answer": "無料の貸室や宿泊特典はどのようなものがありますか？"
        },
        {
            "question": "近くに公共交通機関はありますか？",
            "answer": "近くに公共交通機関はありますか？"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約はどのようにすればいいですか？"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できますか？"
        },
        {
            "question": "宿泊者は身分証明書を持参する必要がありますか？",
            "answer": "宿泊者は身分証明書を持参する必要がありますか？"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合はどうすればいいですか？"
        },
        {
            "question": "電話での予約は可能ですか？",
            "answer": "電話での予約は可能ですか？"
        },
        {
            "question": "何語の案内言語が提供されていますか？",
            "answer": "何語の案内言語が提供されていますか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような清潔さと快適さを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設はどのような清潔さと快適さを提供していますか？"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはどのような設備がありますか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような消毒サービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではどのような消毒サービスが提供されていますか？"
        },
        {
            "question": "冬のシーズンに提供される漢江ラーメンサービスはどの客室に該当しますか？",
            "answer": "冬のシーズンに提供される漢江ラーメンサービスはどの客室に該当しますか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設では無料Wi-Fiが利用できますか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設ではどのようなアメニティが提供されますか？"
        },
        {
            "question": "デイリーホテルやオープンマーケットを利用する場合、駐車場は利用できますか？",
            "answer": "デイリーホテルやオープンマーケットを利用する場合、駐車場は利用できますか？"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は何時ですか？"
        },
        {
            "question": "未成年者が利用できない理由は何ですか？",
            "answer": "未成年者が利用できない理由は何ですか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評判はどのようですか？",
            "answer": "この宿泊施設の評判はどのようですか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何で知られていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は何で知られていますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 603,
        "QA": 627
    }
}